打機list求評

CPU： Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard： Gigabyte H310M S2H
RAM： Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display Card： ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD： WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD： ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU： AcBel iPower G Series G-450 450W
Case： AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
（copied自悠二 ）

想請教各位，上面呢個$5500夠唔夠我開中畫質打以下game打得順？最少60fps
cities skylines （大城多人+10個mod左右）
total war (Rome2 /WH2，大規模兵仔）
hitman

補充：我唔開直播，唔識超頻，多數單機game，一打最少玩3個鐘
打算裝win10，檯面有限mon應該唔會買大
新手求教
頭先開錯台

又黎8400
笑撚死

有乜問題 我唔識啲cpu型號，請指教

搭單 呢個list玩pubg中效有無60fps
而家砌機咁貴

1050ti 8gb ram難咗啲
起碼16gb 最好上埋1060 6gb就可以輕鬆玩pubg

冇

8400無咩問題

Thx

全部very low就做到60fps

同埋win10本身background已經食你3GB RAM
新機你又裝唔到win7
得番5GB RAM...等住彈game

呢隻game真係食GPU同ram食得好恐怖
如果VRAM唔夠仲要少RAM真係會好沮喪

單機舊game冇問題
但你如果想keep住玩新game, 所有野都搾到最低budget就預佐新game會有bad experience
越開越低效能

1050TI不如加幾舊上1060，同埋揀ASUS有d奢侈，限budget不如改用其他牌子

1條8GB RAM用住先都ok，但長久都要加多條

M.2 SSD, no comment
因為唔會影響效能，但會影響開機、開game、load game速度，overall都會影響體驗

如果要上1060就要用番550W牛

機箱就算數啦，揀隻平得嚟順眼就夠，你唔超頻唔會熱得去邊

考慮下ryzen
利申打手

唔好用H310垃圾chipset
用B360都得

收到哂，多謝各位

B360衣加有平貨未
之前最平得MSI塊VH中板
如果未有平野不如用Z370, 都係600幾